下午茶

柒頭連三寶都自己整？

玩咗半日
好熱
又要返阿媽度食飯

蝦膠煎釀三寶，有料到

今日屎忽痕走去買兩條鯪魚,五十蚊叫佢起肉
上網話用匙刮, 得好小肉, 加陳皮同蝦乾打膠
骨㷛湯加西蘭花
腩今晚面鼓蒸豆腐

好正🤤

所以我通當買現成

之後落街原來鯪魚切上下
上面多骨
下面腩

唔好成日食炸嘢啦